【突發 推上報】藍衫愛國青年街頭唱國歌被捕

唱下歌姐 都要比人拉

麻煩幫手推上報

大媽又唔見佢地捉

點解架！我咁愛國愛港
啊啊啊

你還有黨啊

佢唱願榮光歸香港啊屌 不推文做乜

佢唱願榮光歸香港啊

推

次次做完gym經過佢都係果個位唱歌
平時唱bruno mars咩事都無
今日唱glory to hongkong 就比popo圍

痴閪線，唱歌都唔撚得

冇禁入去睇 仲以為唱奴隸進行曲

佢係愛國愛港啊